{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/28208",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 오투"
    },
    "text": "当宿は総客室数が29室で、西海線素砂駅、1号線素砂駅、1号線富川駅が近くの電車駅として位置しています。韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供され、利用案内状や長期入室の際にはパソコンの仕様に関する詳しい情報が含まれています。駐車施設は計15台収容でき、1客室には1台の車両が連泊可能です。訪問客は女性社長の親切さと交通の利便性を称賛しており、宿の内部のリラックスした雰囲気と手頃な価格に比べてコストパフォーマンスが良いと評価しています。ただ、隣の部屋で騒音が発生する場合があり、防音の改善が必要とみられます。全般的にゆっくり休める宿で、また訪問したいという意見が多いです。値段は安いですが、暖房や電気カーペットがないなど、いくつかの欠点があり、寒い気温で泊まるには困難がある場合があります。しかし、その価格対比で見れば、コストパフォーマンスが良くて古い気分にはなるかもしれませんが、満足できる経験になるという評価を受けています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿の総客室数は29室です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "宿の近くには西海線素砂駅、1号線素砂駅、1号線富川駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのような言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿では韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "長期入室の際にはどのような情報が含まれていますか？",
            "answer": "長期入室の際にはパソコンの仕様に関する詳しい情報が含まれています。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車施設の収容台数はいくつですか？",
            "answer": "宿の駐車施設は計15台収容できます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室には何台の車両が連泊できますか？",
            "answer": "宿の客室には1台の車両が連泊できます。"
        },
        {
            "question": "訪問客は宿のどのような点を称賛していますか？",
            "answer": "訪問客は女性社長の親切さと交通の利便性を称賛しています。"
        },
        {
            "question": "宿の内部の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "宿の内部はリラックスした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "宿の価格は手頃ですか？",
            "answer": "はい、宿の価格は手頃です。"
        },
        {
            "question": "宿のコストパフォーマンスは良いですか？",
            "answer": "はい、宿のコストパフォーマンスは良いです。"
        },
        {
            "question": "宿の隣の部屋で騒音が発生する場合があるという意見がありますが、どう思いますか？",
            "answer": "宿の隣の部屋で騒音が発生する場合があるという意見があります。防音の改善が必要と思われます。"
        },
        {
            "question": "宿はゆっくり休める宿ですか？",
            "answer": "はい、宿はゆっくり休める宿です。"
        },
        {
            "question": "宿の値段が安いですが、どのような欠点がありますか？",
            "answer": "宿の値段が安いですが、暖房や電気カーペットがないなどの欠点があります。"
        },
        {
            "question": "宿の価格対比で見れば、どう思いますか？",
            "answer": "宿の価格対比で見れば、コストパフォーマンスが良くて古い気分にはなるかもしれませんが、満足できる経験になると思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 492
    }
}